其實poly入面既人係咪已經走曬

依家入面留守嗰啲人好似係新入去既?
有冇人可以fc下

呢到圍爐無意思

睇黎真係冇人見到

總有一啲匿得埋嘅

計我話，唔好fc
我亦唔想知手足驚險嘅逃生故事（有咩留返煲底講）
Poly無哂人就對外宣布有人，popo外面9等
仲有人就宣布冇人，popo撤防
要贏靜靜地贏

其實仲有一萬人在面，popo封多一星期吧！